牙朗要成為四連霸第一人了

要哥狗出手幫小花斷牙朗